添華道要人！！添華道要人！！！

有人被補！！救人！！

幫推

Push

唔好再喺草地hea 喺現場嘅幫手口傳 救人緊要

救咩人，發生咩事，就咁講要人，點去